title:          Xicha
ID:             3918
type:           md
summarySentence:Sembalnt de normalité au NB
summaryFull:    Simena viens installer un nœud de test et voir Xicha. La situation au NB est en train de redevenir normale, mais c'est pas encore ça.
POV:            8
label:          4
status:         1
compile:        2
setGoal:        1500


